ASUS PG348Q

依隻mon點睇？
現時 i5 2500k┼z68┼8gb ram┼gtx1070
想問下換咩U咩板可以叫做推得盡張1070

I7/ryzen

巴打有冇推介

靚mon

R7